Feminism? Anti-faminism?

如題

你最少都畀舊磚嚟睇下啦
成個post好似做功課諗唔到point要人幫咁

就噉 「如題 」兩字
都唔知佢想點

女權主義？反女權主義？
唔識Google?
求討論？